點解FA會救火？

左膠囉仲問

我想表揚 有冇巴打知名?

左膠通常係便衣警 扮fa唔奇

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

BBQ完唔用得就夠啦
你都唔想消防有人死掛？

-0-0

Agger

-o-o

0.1咁多？

忽上腦

狗嚟？